何妖，搵人破壞連儂牆，即係唔怕你地美國佬人權法

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！